「報料平台」夾公仔apps係咪收左皮？

報完料點解好似無料到？
有無其他報料同搜尋平台可以大力懲罰黃店同大力問候藍店？

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推，有無巴打知道？

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

🌼黃店/食店指南🌼

Thank you 手足

快啲更新啦

我覺得個App 好垃圾
連「渣哥」都無 咪撚用啦

同意

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

Thank you 手足 推一推

一係試下呢兩個網？